Breaking! 美聯儲降息50個點子

比想像中快

23:00 【美聯儲降息50個點子】美聯儲將基準利率下調50個點子，理由是新冠肺炎疫情不斷變化的風險。

美聯儲還將IOER降低50個點子至1.1%。

美聯儲會議所有委員一致同意降息決定。

美國聯邦基金利率期貨顯示2020年還將進行更多次降息。

...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

新手請教
其實降息係咪姐係銀行借錢息口平左,可以推動更多人借錢黎投資?

yes

咁都救唔到就可以宣布衰過08年

香港樓價可參考一下 十年qe

尋晚升1200冇人內幕交易？？

一定救唔到
睇黎個肺炎可以玩冚球剷

理論上係
但其實係視乎係supply shock定demand shock
Rate cut唔係萬能

18年
之後跌到仆街